美股認真討論區CCXLVI

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

gogogo

托起成個市

大家覺得星期四傾唔傾得掂數

妹到好悶

升

傾唔掂，傾得掂唔洗出黎9up 咁耐

想入sqqq過夜了

三點半先再睇

星期四唔得咪下個星期四
三巨頭會唔會自損一千 殺友八百
益咗共產黨

仲有無邊隻追落後

絲打

奶巴

好撚悶 個市

做淡呢幾日輸到仆街啦

Uco 25合1 係咪old news

油倒跌？

又唔似收到針喎

RCL MGM入d末日put

我得ba 163都放晒了

照咁睇 聽日一定裂補裂口喇

回返好多

淡友冇事啦

睇埋最後10分鐘先，爆返上2750都有可能

Settle好晒d野之後準備入返市
第一注尋日已入，另外兩注一係好似妙巴咁50/25果時再一注
或者股價重上40週線/10週線穿40週線再入，MPF比照辦理
算係避左3個底個最低位，不過都係要重新起步經營返個portfolio

個股都係唔睇，將來再算

真
All in uso

ccl

uso 5.7 入

依加應唔應該走

Mgm升到有陰影

一晩回幾次

Welcome back奈巴

一齊等星期四

uso係咪損耗唔大 係既放幾個月算…

on9 我唔信仲有人夠膽搭郵輪

真心無力上... 大戶拉高左個價出左貨

IQ就黎回返曬

有

Strong hold la
買得預左坐

等$8再入貨

大把美國廢老排住隊等上船

最近心情好返d，習慣左，公司走左個垃圾，傷口終於好轉左
經一事蔡一志，首先都係慢慢入市，再慢慢研究將來點做hedging避免今次損手爛腳

12.5 入左
3點半再睇 最多strong hold 8蚊再溝

又業績

入個$10.5 ccl 4/9p
最鐘意玩末日call/put

今晚妹針
星期四睇路

NETFLIX

一定好精彩

今晚Sqqq過唔過得夜

應該爆升

個市悶到冇人理

其實得返1日到期 會唔會時間值都已經蝕左一堆....

417 跟住遠價少少唔係仲好 ?

巴打啲NEE去咗邊？ 有一排冇追post

適應到新生活就好

唔玩波指？

17?

我放哂除台積電外既股

Netflix好咩 3m好啲掛

本身買番黎都無時間值
同樣成本 如果佢呢兩日會落番10 咁我呢張末日call會賺多d 因為張數多d

慢慢黎 最緊要唔好帶情緒入市

落左put spread
呢隻野未來一個月一定會返100

Uber應該都唔錯掛

你班友仔唔係悶到睇戲就睇av嘅啦 Netflix 仲唔升？
3m 口罩其實佔比好少

係屋企唔睇電視咁做咩? 炒股囉

4/9
全部都係落佢地琴晚收市價位
賭佢呢兩日一定會補裂口

係賭錢

CCL RCL MGM
呢3隻CCL d call/put最平
呢個情況幾有趣

Gsx過夜好唔好

有冇人開始覺得而家個升浪好有問題而放哂股票希希自己無燈

點解係冇力上？ 我覺得好似抗跌咁係12蚊左右來回

CCL會咁快落去咩

雖則都會諗尋日all in今日fat fat，不過照跟自己條rule最舒服

過夜算ccl 廢事煩

我覺得聽日又會變左13蚊

兩日可以由8.8->12.8
當然有機會落番10

仲係到，準備轉哂去xlu
ib margin緊到仆街，唔轉唔得
美國借貸仲唔搞返好，公用股唔洗升
呢次奶野學倒樣野，終於知公用點解係熊市會跌到棍落

仲玩sqqq

CCL呢兩日係跟大盤走勢
因為我覺得大盤唔會再點升 所以會買put
同埋星期四晚又會有班人清倉

就係星期4晚有人清倉 所以聽日要氹啲散戶入市接貨

Tvi轉左燈
大家睇路

點解原油暴跌?

所以我買put 唔直沽
堆末日put好平唔怕total lose

你而家同個本差幾多

打算今日收市前止賺清倉,睇下會唔會回返落去

如果油價升
航空 郵輪股係咪會仆直

升極都低過以前

剛剛收到沙皇同油王電話
佢地話會照開但美帝唔減產佢地都唔減了
油RIP

忽然間個個都話升浪有問題
咁應該仲有得升

又升多日先星期4洗食倉？

買張30既試試先

差唔多到每日9up減產推一推油價既時候

小散戶決定買連登對家
我落定船先啦大家

請教各位巴打，美股指數期權OI 邊度可以睇到？想要埋以前既data.

睇黎有人預知傾唔掂 所以有價係咁跌

油咁快跌

似會收市一棍
Day high 收市

係 已經一股不留oxy uco

嗯，信你

uco無問題既 坐下囉 油唔過30蚊大家都係等食屎

長假期前都係跌多?

BA 準備轉燈

ccl落咗幾多下
係咪可以入一注先

心臟太細入uso好啲

又沉
轉頭又大棍

我都諗緊

掛231入TVIX
訓!
入到入,入唔到就算

抽返上去就爽

覺得可入

入左call

睇你搏唔搏三點半又一棍

今晚個棍可能係打返落去

信念

諗住過夜
最多溝貨..
但係油價傾掂數佢會唔會升

無限印錢,邊有得打落去

油穿埋25

油做乜鳩

Yes

我啲uso

屌你老母油

RCL咁快開車

屌uso好撚吸引

又比人劏

班大戶拎番BA洗指數啲錢黎做咩

末日put
又一次上車機會
唔眼訓既人可以等到完場一棍先入

今日做得最正確既決定應該係冇放SCO

做一做c朗先

唔知今日支棍係上定下呢

支牛好多ccl打手

巴打幾多蚊入
我5.37
希望星期四有好消息

Nflx 係咪應該有價好賣 好垃圾

屌 無落車

棍落打落水牛

而加應唔應該入CCL

Nflx呢期大佬咁濟 咁都叫垃圾

BA咁快就招架不住

油直插無水花

5.37咪算好

11.8走曬ccl 有位再入

早晨校長
懷疑呢幾日多左幾百個新會然入黎

跌緊仲入 想送錢俾空軍?

新手唔識想請教
跌到咁樣其實有無機會長揸到上返7-10蚊？
照常理石油戰無可能無止境

Oxy 14蚊上唔上返車好

CCL插緊

夠薑咪無止境囉 睇下邊邊啲油企收皮先

有咩消息搞到油大插？

呢幾日佢升就升得少過人 跌又跌得快

有信心嘅......

早晨DB巴打
多左好多新面孔
完全唔識

美國唔減產佢地都唔會減

我5.7

穿5 蚊溝d 先

傾到咁樣真係冇晒方向

CCL太多人玩 應該差唔多

等到假期 我地又可以圍下爐
btw 今日bull trap

好呀 咁最後油收皮 trump都唔洗連任 睇下頂到幾耐

其實都係炒消息 話唔定聽日就話達成協議

等侵侵玩下twitter先

我加了 8.1本 慢慢坐都無所謂

開市頭半粒鐘就大成交跌
似散band了

好快每日一篇減產在望既報導又出黎撚油價
我估3點出

油價個孤形

話咁快又復活節
Bull Trap引人入call

無利好消息都彈得咁快，大家都係玩緊短炒
玩完CCL退場先，個炸彈留返比其他人傳

出唔出都無所謂 都係一棍打向上
俾我地加put

OXY坐死人了

14.7

跌唔跌得返8蚊9蚊？

你地隻方舟玩完，12.5個班又要說服自已價值投資

ZM快啲同我落地獄

CCL今日第二多成交股票
腩仔又贏

波音空唔空得過

今日磨格仔，掛個118 訓教

星期四傾唔掂依個價有排坐

160果陣你唔沽？

入左short call 睇埋聽日開得put

岩岩入左5.14

好彩走得快, 快快手手炸隻CCL落去

好容易畀聯儲局操上操落

個陣無時間理呢d 150蚊空ok?

落put算喇

本身賺緊us$6xx，幾分鐘輸緊us$60
痴線

油

買方舟定鐵達尼

點put法

即刻穿了

IQ PDD 唔跟跌

信念少d都死

本身贏緊3000usd,訓個覺就得返1000usd

高台跳水冇水花

我隻ccl沉船

WYNN呢酒店股好扎實 升得多又跌得少

想問DIS投名狀仲死剩幾多個人

高位開 = free money

仲有GSX 話俾你知咩係平行時空

有冇人教點樣put波音?用牛牛

疫情過後瘋狂開房

Lunch大家走左咪開開心心

建議你google 呢度無咩人用支牛

我今晚就唔入了 費事驚

AAL應該仲有位可以落

新手PUT左OXY有50%已經想平

我比較保守
唔敢naked short

特價時段開始

屌佢由賺到蝕

斬咗佢

油到底做乜撚野 乜新聞都無都跌到咁 殺牛熊?

BA做乜鳩呀

聽日會賺更多

尋日13.4入已經想走
星期四期望唔好
換身二類炒好過

我都係咁睇
暫持9.2貨
跌穿再溝
否則都唔會加住

我都唔做short sell

沽盤放復活節

信波手足

已經底了，特價貨可以再入了

我都即刻入左幾張13

侵侵快啲出tweet救市

唔敢玩油 玩黎玩去都係ccl同gsx

支牛CCL區入面d人都幾搞笑

我末日12覺得自己有D癲

油忽然直落 又邊位大佬出黎9up

岩先睇原來好多人十幾蚊買

炒緊過程全部假膠
最尾炒完俾人套住個班就真心

開幾張 本少利大
好玩過正股 唔好貪心就得

已經換左一批人講野
個班人一早出左貨走人

由贏幾百去到輸緊錢
我屌

驚個市痴線爆升

油jump到咁啲油股都唔跟下

有份玩膠，撚入邊班人勁好feel
求其講d野都好多人應

等我都投11-12

本好少幾張止 最大筆錢都係等撈底扑暈自己 宜家跟大家學下

可以換隻支那雞頭像放料

USO 6蚊時開put, 跌到4.92，我張put仲要輸緊錢

好彩今日夠果斷oxy 15蚊放左 再等位入市先

油再跌多啲啦

屌原來係你

見你成日都輸錢你不如計完數先買啦

油價去返23

個個都係咁玩

歡場無真心呀ching

點計？成日睇岩路都要輸，屌

冇乜油嘅新聞
啲油jm9

屌你老未西 5.4入uso 入左無一個鐘輸5皮野 有本事你啲油跌穿20 我睇你啲油企捱到幾耐

好好玩

5皮野

事實上由頭到尾啲油都冇人用 個升幅完全係吹出嚟

大芋
全倉定散紙

我仲有一半未走

一個鐘輸5皮都仲咁霸氣，請受小弟一拜

依家横盤， 妖股同正股都係algo自已同自已玩

RCL CCL MGM
3隻入面RCL最貼個市走勢
呢隻最抵玩 應該無莊

撚狗一流

覺得呢個星期係堆濕鳩投行借勢升 想型造返牛市再臨既感覺

另類光復

sco 真係唔識玩

上落勁快

準備返$23

佢咪想你咁諗
等你一直等跌,升撚晒你先追,接佢啲貨

RCL走幾轉應該都幾開心 好多浪

個劇本不嬲都係連登冇人提就升
一升到嘩嘩聲就夾
全世界都跟連登搵食

我都係 上落勁大 Option一流

Me too
本來賺左5皮變左打和

無事鳥馬照跑舞照跳 侵侵繼續連任撚支那

TVIX開始上緊 最後上車盤

今日清左8成倉，連登仔一鳩叫就知黎料 好彩未有少年股神

想入zm

今晚3:45仲有冇棍上

轉燈

不想做人了

入定特價貨，臨尾15分鐘爆升

連登指數

早晨校長
通常多咗新面孔個市都好快大跌

點計，教下我

早晨一碌鳩巴打
師奶入市快
一定有古怪

我啲油呀

成班友投晒11-12

聽日訂啲油運返屋企 逐桶倒落廁所發洩

我有1股

油崩盤

GOOGLE

又插水

撚狗市

油價可能傾唔成？

咁係咪差唔多入定sqqq

航空郵輪停曬
有排未洗用

Buy the rumour Sell the facts

跌番落去都係升市

納dee

可能夾爆啲call油再升

大芋想低價入手？

想做低啲油嚇散戶自己入貨咋掛

好想加put

咁搞法會轉燈 直接補左個裂口

油跌到咁ozy 仲有14
良心企業

唔知連仔會唔會整返個連燈指數係個post頂到，到時大家都有得笑下

指數跌
股全部仲綠燈

今日個市咁，真係反應慢少少都輸到仆街

TVIX升好慢 你地幫下手開多d put

巴打 sqqq唔抵玩，跟呢到d高手玩options好過

個個都跌，gsx就唔跌平行時空

oxy好硬淨

點樣全部綠燈 你睇下波指
聽日個堆郵輪飛機股係時候受死

震倉啫

事後孔明list 好d

U.S. pushes back on call by OPEC+ to join big oil output cuts - Reuters TUE APR 7, 2020 / 1:23 PM EDT

果然熊二先死最多人
要啲信念入平貨啊

淡友既我終於可以安心訓番日覺。

一陣棍上

個倉負變正

隻zm升未，屌你扮乜，轉燈啦

同感，爽左兩日個炸彈又傳左去其他人到

睇好邊隻

上星期由20蚊借消息抽升成3成，price in左預期減產呢個共識啦，就算星期五之後既油價升跌睇減產幅度，短線仲可以炒既水位唔多+低位炒上黎既套利+原油需求下降。24蚊桶差不多啦

沽緊tsla落返500 先

三點半準時起身做雞啦淡友

有news,升

繼續溝put

今晚劇本係棍落好友

入定啲SDow SQQQ

好彩轉倉轉得快
賺哂兩邊

納dee轉燈

等特價接返amd

終於開市

扮乜撚野呀
龍市就正正經經升啦
喺到震倉

我已經做左好多日雞，終於可以換下人。

轉燈gogogo

咁講好邪
聽日9:30變12蚊

好友永遠唔會做雞

金價都插緊

TQQQ 一入跌左1.5

磨左成晚終於捱到去開市個位
開心半個鐘又比國家隊棍上返500點

BA真係指標黎

國家隊放過一日OK?

棍上就可以加put
Fed送錢唔係唔要啊

OXY應該又去返12

S&P硬淨到

牛軍assemble 我地一陣345絕地反擊

大芋賺夠了，送錢比大家洗

你個CM正正係第#345

波指跌得太快 有古惑

oxy唔撚做c朗了 坐下先

有冇sqqq

又想打死我地

今朝震走左

TESLA 枝針都幾勁

聽日開市要走 跌太快又會回
而家所有循環都好快

拎晒啲錢出黎3:45/3:50/3:55一下倒入去
求放過

以不變應萬變

淡友出場

補完裂口升！

15.9入左啲

最衰盤前冇OPTION

CCL又係algo盤
係咪腩仔控緊d algo

SDOW

點睇algo盤?

控到咁都唔想買

好彩TVIX 溝左貨
坐左幾日 終於見家鄉繼續strong hold

頭半個鐘d option d價係最怪 最多水位食

拿淡友，今日高位跌左8xx點落黎，滿意未

屌 又唔俾跌

一堆 100/200/400 股咁trade
manual會咁多?

黎料

2樣都有，大多你soxs

無事了升返晒
淡友快啲出嚟接客啦

大盤跌佢唔跌，諾亞方舟咩，聽日就黎料

又要一棍打上去

無限輪迴11.2-11.4
琴日係10-10.2
前排係8-8.2
但你盤前盤後就會穿呢d位
證明係大戶護盤唔俾你恐慌性跌

咁之前沖960個時都係佢一枝獨秀喎

iq倒升，好彩連登仔沽空

印錢機發動

Brrr

油價跌完 升返上去了

3點準時升

咁早開機 一陣345唔驚過熱?

佢上番2700我就繼續落put

佢沖落350都係佢最快

無左2/3

波指冇料到
驚乜

收皮了 跌返

你地隻1q轉燈好撚囂張

國家隊呢

26蚊平點部處好

護盤有咩用？吸貨？定想之後升幅可以唔升斷下擴大？

依個市玩牛熊ge真係會死人

想put Tesla

其實做咩突然咁興呢D大陸科網股
又GSX 又IQ
下隻會唔會係bilibili 鬥魚 虎牙呢D?

幾多股？

唔知 控制個盤去佢要去既方向
$8一定係吸貨
琴日係升少d 今日盤前托價出價

lk假數

CCL應該可以玩埋聽日

呢到高手雲集，我都學到野。今晚淡友都係減減倉。心血太小

前面有巴打話全倉 又有巴打話睇$4
又多左水位沽

新手鳩買左70股坐緊

ZM

向上殺完再向下殺 仲要下下都大棍大棍

一向都唔鼓吹all in。。細注落訓覺都安落d

真係大賭變李嘉誠咩

1000股個位手足...

呢隻真心戇鳩

呢d閪野坐咁耐做咩

亂鳩咁沽 都要睇下對手邊個
百度國家隊

我覺得油應該唔止一棍

你既心情我絕對明

又比國家隊大大棍打番上去

24我都有諗緊溝唔溝

24唔溝唔斬係咩心態

跌10% -20%都要止蝕喇
仲要有leverage

長渣收息！

得返1000cash 諗緊溝唔溝
29買
21已經溝左次

定係買其他追數好

大難溝24好多貨

正股驚西

太*，本來28-30溝到24

Dal真係好真實反映個行業

國家隊俾d力唔該 想再加注

上落大到

支牛ccl個討論區咁多連登仔玩膠

係咪咁勇阿

好過玩港女，開市望望，收市望望，收工

佢今日挑戰2730失敗
聽日一定會落番2650妹住上再試多次
但唔排除有咩新消息加快進度

牛軍唔好放棄

牛

tsla支春藥打完未，唔洗回調咩

好淡大戰又開始

一車車牛

541沽左 等4字頭再入

今日同第一次試2630好相似
中午失敗左之後就跌 翌日就裂口低開落番2470妹

又到最刺激嘅收市前半小時

萬人確診唔係應該萬升咩

會唔會盤後先散水

轉燈喇

如其望住佢跌，不如跟我沽爆佢

轉燈啦，托乜q

單日轉向黎喇

少左人用少左地球資源 升

逃生門已過

淡友會戰勝歸來

要轉燈啦

唔沽強勢股啦，巴打贏多d

Oxy

依d閪市，轉身要快，注碼要軟 陰住贏

國家隊high tea 緊 收市前發力

死托唔俾轉燈

有幾強勢960 咪一樣跌到350
amazon就真係強勢啦

上啊 牛

ccl好兇狠 完全扯唔落去

國家隊唔想轉燈

屌跑馬咩

Molamola
俾返啲錢我啦，最多以後唔買正股

印錢機唔洗換紙?

跌一跌就上返+100點
唔比跌

都11.16
莊話唔想咁多人爭食 聽日pre market先棍落

3:45大技頂得住就係淡友天下

而家唔上唔落 加唔到注

algo黎

直插啦 托乜9

最後100米，今日刺激

點都要開返啲bull trap嘅

TVIX聽日上350

fed大戰華爾街淫狼

超級機械人大戰

入唔入sqqq好

就黎返到家鄉係山頂等緊人救

800手足區?

要賭大細不如過大海算

涯邊，得番一隻手指尾托住

G持

激戰

算了 忍下手

納dee都轉埋燈

999.9

全晚升幅蒸發晒

Free money都唔要
講到買股唔係賭大細咁

轉燈淡友大奇蹟日集氣

又想直線棍升

咁sqqq係細wow

放緊大技

油又升返

坐住幾%過今晚

唉 我手殘 轉身兩次
由贏變輸，再變輸小小

冇事啦 升番哂

相信國家

究竟今晚紅定綠

俾淡友贏返晚唔得

印錢機快啲早泄吧

同理，買正股即係買大

印錢機gogogo

買股都可以價值投資既

又一棍上百五

FED：當我流料？

唔係，買正股可以買細

買乜鳩好

升多d 想入sdow

聽日大機插喎

搵人蚊左部printer 插蘇啦

要頂住45/50/55果3波攻勢

想溝少少波音

直接買期指唔好過sdow?

fed部algo開始超頻

念力發電冇插蘇

唔好轉喇
我左右槍唔郁

無錢唔識買期指
賺10%我都夠我每日加大

今晚渣咗，仲以為345有得溝put
錯過咗高位入put

所以我唔睇去撚左打機
有時真係衰輸信念

開定oxy + ccl苦主區

隻OXY唔識跌

一係紅燈收，一係大棍升

Oxy都企得好硬

我都加唔到AMD

又升啦 真係準時

今晚準備開市啦終於

仲有5分鐘ai盤全面進場

出嚟啦 Fed無限大技

係，一開始贏。睇睇下就想c朗咁，結果輸到傻

正式開市

Ai話要守23000

似係大棍升，淡友又做雞

早咗喎

FED AI盤 Loading....
主人，今日想棍上定棍落？

個市准升唔准跌

又黎鳩托比D新意好冇

劇本

無力啦無力啦 推唔到啦

都冇棍落選擇

10分鐘內夾千升

公就上
字就落

Fed正式開工

好撚準時

准升唔准跌，同我死返上去 2幻3

開機

係時候加put

3點半準時入UDOW 冇得輸

屌 professor 快d收工啦

開期好平 玩plus 500 la

國家隊大棍

又抽升

Fed：你哋永遠都無得同我部印鈔機鬥

都話 一定守23000

上唔返2700就落去啦

鬥....鬥....鬥

咁就托左 300點

升呀

又amd
嚟料！！！

同我落番去

鈔機鬥 ~鈔機鬥 ~ 鈔機鬥 ~ 鈔機鬥 ~ 鈔機鬥 ~

夾波指唔岩埋納dee 8k

free fall

一棍150 點做到的

空軍進場

大棍

屌你輕機！

又熊 屌

上呀

痴撚線

又 jam紙

巨棍

落棍 cls

Free Fall前一秒我2單走得切
好彩唔洗左一巴又一巴

150

印鈔機失靈？

禁錯制？

臨尾jam紙？

哇

好彩加左put

淡友仲有個角球呀

fed：傻淡玩足成日咁辛苦為乜

Aal strong hold算

明明綠燈轉眼變成紅燈

Fed玩下花式姐

你部印鈔機壞左呀

邊個挑FED機夠唔夠彈藥

印錢機好精彩

唉，走唔到，唔通要過夜

升喇升喇
d put

精彩

呃鬼咩，0355就千升

今晚守唔住2幻3 鮑威爾會否上斷頭台

阿婆都識玩啦

轉燈pls

仲諗住會棍到去到4點

冇時間喇, 出絕招啦

咁快補裂口 好鬼喎師兄

儲力最後大技

fed部printer宣布着火爆炸

笑到癲 我決定以後較alarm賭最後15分鐘算

冇事，升返

鮑威爾切腹啦

Intc

銀紙 number用晒

今日邊有力啊 班莊開盤就夾咁高想走人轉身

你個嘢壞咗呀

今日禁錯制

你部野壞左阿

AAL 10.35
AMZN 1025
走晒

頭一個鐘訓左，估唔到miss左。溝得唔夠平

太慢
有張put價$4跌40%

冇墨？

得5分鐘咋jpow有冇零件換呀

呢支超級大棍落左邊隻股度 波指無事喎

安心訓

我理撚得你 print白紙出黎死都唔可以轉燈

掉轉頭嚟升

好睇過戲

反而油大大棍

fed當自已係部fc 玩尾段

電腦之間既對決

玩燈制

淡友集氣轉燈

原來係納dee 呢排佢地都係用納dee過橋

果1分鐘 VIX 都冇咩點升

無時間啦 出絕招啦

跌得咁快

Chok 得勁過打飛機

二幻三 啪啪啪

Cls

係咪殺左落TSM到

無人買put VIX咪唔升
希望聽日震下倉引d人買put

隻IQ DH收

睇波指多

幻覺嚟，聽日火箭升

fed是咪斷埋電燒左 fuse呀

1000 股個兄弟，最多16蚊沽

最後2分鐘

今日總結 唔掂支股 e.g. PDD IQ

Fed咁樣畀人落面仲得了？

iq真係沽唔落 luckin呢d有哂實數就話易比人捉

最後3分鐘，國家隊竟然唔救無哂力

整多棍黎睇下

個庄走佬前先好入去玩

搞咁多野，味又係要紅燈

波指跌左4% 其他股好快都會跟

等睇最後三十秒大棍拉

31 叫晒你地平左倉先，無空池無壓力沽

快D穿264

最後絕殺

好似斬左啦

今日個個倉紅變綠震到傻

轉左燈

絕殺goal !

Fed輸波

3紅燈

軟晒

劇本係轉燈

一日就補裂口

最後15秒絕殺

鮑威爾切腹啦，2幻3守唔住
仲要轉燈

反cup

我鐘意今日個劇本就好似加時入波咁

淡友勝利日
+900->-34

劇本今晚可以訓了

WSB > Fed

咋架

復活節10部印錢機24小時印

Tsla 平行時空，咁堅挺

今日左一巴右一巴

個倉除咗oxy同ccl之外全部轉紅

拉咁辛苦 比人棍落..

可惜深夜d put升得好慢
要等聽日開市平

今日場波好好睇
聽晚3:30再見

聽日fed會戰勝歸來 終極一升

印到都出唔到市面

垃圾 收市trade一trade冇左一舊水

12蚊ccl苦主討論區

仆街了聽日復仇式印鈔

總有機會

大奇蹟日 (淡友版)

成千點
細倉1k usd 無take profit

倒跌，睇下星期四前開唔開到飯。開唔到就繼續坐下先，今日頭赤赤，晚安啦校長

聽日升定跌

印到淡友叫救命

Fed今日畀人咁落面
聽日一定要覆啅 你話呢

Cls CCL有人$12.44 買左86k做乜鳩

電腦盤成日輕機係咁

隔離post

同油王一齊投資

晚安奶露臣巴打
我都瞓

ccl大好友

好呀
再溝

Oxy rcl都幾硬淨反而intc有驚喜

真心有啟示了 聽日知定

個莊好廢 夾得一日
第二日已經倒跌
不過應該走咗大半貨

姐係有人同自己一齊坐 唔驚了

我均價溝完先8.8
擺到下星期一都唔驚

就算係尋日入put都比人夾走2x%

wsb d人真係勁，除左d 曬命友外

牛市我試過將你營救

咩黎

Google wsb都有啦

終於放晒tvix
止蝕離場 雖然-50%

reddit/wallstreetbets，間唔中都有幾好既分析

Thanks ching

唔跌聽日邊有得大升
心水 BA ccl

休息是為了走更遠的路

暴升往往伴隨暴跌

真係收跌，錢已袋thx

今日再溝多注sdow 本來諗住可以上到24000比我沽爆佢

財經台買股講前景講業績無9用
最近要識炒短期波幅

笑到我肚痛，訓醒倒跌收市。

我都話啦，平時呢到輸開d友都轉咗做好友仲有錢賺，仲邊C朗咁跳黎跳去，就知不遠。

排LP未入到

Nly

我好認真咁話排平put 淡隊友，好始當我講笑咁尋晚

強調咗N次， 08 年都夾6千點。

今次咁夾有咩出奇

招喚，金巴再po 08年的故事

岩岩起身，牛軍們乜唔係升千點咩
點解變左紅色既

April 7 (Reuters) - Annaly Capital Management Inc :
* ANNALY CAPITAL MANAGEMENT INC - ESTIMATE ON A PRELIMINARY BASIS OUR BOOK VALUE PER COMMON SHARE AT MARCH 31 WAS BETWEEN $7.40 AND $7.60
* ANNALY CAPITAL MANAGEMENT INC - ESTIMATE LOSS PER SHARE FOR QUARTER ENDED MARCH 31, WAS BETWEEN $2.40 AND $2.60
* ANNALY CAPITAL MANAGEMENT INC - TOTAL UNENCUMBERED ASSETS OF $7.2 BILLION, AS OF MARCH 31, 2020
* ANNALY CAPITAL MANAGEMENT INC - ESTIMATE CORE EARNINGS PER SHARE (EXCLUDING PAA) WERE BETWEEN $0.20 AND $0.21 FOR QUARTER ENDED MARCH 31

好彩啲put已經跌到賣出去都蝕手續費嘅地步 無投降姐

收皮啦好嗎雙面人

你都on9 輸錢輸到hi 大咗？

太多傻仔係到。

開市我都話排平LP DB

抵你地輸錢。

樣樣野都貴先去追。

柒個柒頭皮。。。

仲要尋日下午5-6 我都提大家08年係夾6千點 。

今次夾咗五千幾點有咩出奇。

係你地班友自hi

This time is different

咁生你出黎都可以係男人

都話大戶質低個市結算
利申：我沽左Short Call，唔質低個市我咪比人夾爆，逼我轉倉

Gsx 終於跌了

淡友表示：逢高轉倉，用期權金入貨

唔貪心 13.5夠

投資 邊邊開始抵做就要開倉做。

唔明點解我睇淡個市，但唔可以睇好某類個股。

兒登仔好鐘意show hand 一邊。

計數就知抵唔抵做。

我跌就收期權金，升就沽貨，開Short食時間值。我點都贏

可惜呢到d人， 一味淨識做long ，下下都要一鋪發達。

都係個句係咁勁，就應該做咗A巴咁， 第一浪大跌贏咗9倍幾由本金。

老實d玩係唔得嘅。

唉 飛巴唔好gel咁行住等真係大跌先 小弟想啲put回一回本先

我夠知做Long好搵啦，我Long多幾次咪無哂錢？無哂錢搵咩去溝貨？

TAL GSX

認真，我一向講無絕對。。。。。。

淡倉 好倉點都要有，呢個市仲要睇版塊。

就算大熊市都有會逆市上升的股票

其實呢到兒登係咪連中學eco野都唔識？

不如查下一個term 叫inferior goods.

疫情咁差，到到減租。

但同你地講荃灣楊屋道街市，有地鋪係加緊租金

呢到傻仔個個訓身long 好似執輸行頭，慘過敗家。

long 個比重唔會係佔多個自己個倉三成卦。

除非個倉得幾萬蚊。

輸哂出去打份工一兩個月咁

我Short左兩個禮拜後Covered Call 52蚊，一共收13000美元，隨時可以溝貨

識玩。

今個星期d SP到期袋少少

睇黎佢地張五常叫雞論都無聽過

搵翻本賣桔者言出黎睇先

1.3=130美元，睇錯小數位

我其實連張五常係邊個都未知。

我幾萬蚊倉首先做SC大個本，再買貨

財不入急門。

抵做先會做。

機率，要幾成先入價內，回報幾多。

唔work對個倉有咩影響。

要取平衡。

入價內都無野，我可以用期權金買貨

我知。

我想帶出無論做long / short 開倉時都要考慮到入價內， 會點唔入又會點。

對自己主倉，對下次落注碼會有咩影響。

其實真係要慢慢實戰。

但呢到班友用港式牛熊窩輪黎玩options

就連抵唔抵做都未識分。

玩無需計數音樂椅大法去開倉。

此風不可再

期權有莊同閒做。

牛熊窩輪得閒做。

機率可發生性自己都知咩事

不是鼓吹人做long / short

任何階段有唔同組合，會係抵做。

個市底偏弱，加上升唔穿上星期個頂，武漢肺炎未搞掂，未有大銀行破產

兒登仔

話呢d唔洗理。

真心咁鐘意贏完又輸返。

佢地輸下錢比手足好過。

出面打生打死。

等我幫d新聞搵個理由跌市先。
因憂慮武漢解封 美股由升轉跌

武漢今日解封，市場憂慮會出現第二波爆發。

琴晚諗緊沽abt定ba
最後沽左abt 跌幅無ba咁多
不過84蚊沽abt都相當安全 可以輸少贏多

opec 點睇
油減產傾唔傾得成？

緊記 猶豫就敗北 150平左
Btw 起身見到轉燈呆左

我60股 160蚊沽落黎 可惜早食左
等到今朝就正了

波指依d唔同佢玩命 垃圾dis就同佢坐過夜

點解？ba波幅大?

你老母 今晚又可以沽ZM刷錢

連登大戶搞到轉燈？

每日任務：
Pm沽zm
開市平倉
Take profit

訓咗冇睇
點解我個倉會變紅色㗎
明明訓之前都賺緊5%
做好慘過做雞

好想oxy溝上去 特價

都話左做淡友架啦

開市見唔對路轉晒做cash
琴晚果覺訓得寧舍香甜

仲訓 起碼三點起身，當睇歐聯啦

訓之前都好香甜㗎
訓醒咗之後

淡友表示：嚇到我轉左倉

我又唔睇波

Nasdaq future真係收低過8200 企唔穩200天線 早知狠心加多d put

Free pussy

大戶is watching us

股價行先 成個谷底反彈力度某程度上反映第一季經濟唔太差 因為美國係第一季後斷先影響得大
真正嘅差應該係第二季
既然放咗隻熊出黎
begin now 應該都差唔多見到第二隻

都話左一日算一日跌
升1700 跌26

咁今日未萬升囉

08年都夾6千。20年應該夾8000差唔多

tal做假

大陸股真係

劇本嚟

今日2000

牛牛有個末日LIST 你可以睇下TAL評論個到

比人DEL左

依家好似每日引爆一隻

TAL/GSX/ZM/COE/DAO/LK/IQ/BILI/PDD 有大財團CARRY 驚西

條list有啲股係騰訊/巴巴做大股東 未必咁值搏？

Logan’s roadhouse fires employees, closes 261 locations

仲有百度

支那人個腦都唔知生左喺邊 敢喺美國上市做假

真係自我催眠 你睇我唔到 你睇我唔到咩

今日係咪會熔斷

ZM千其唔好爆

熔咩琴日咪跌完 今日千升

尋日唔跌今日點升
尋日高j 左 DAL同 DIS

早兩年咪成日講到美國上市先係新標準

番中國上市喇 點做假都無人知

Dis都高j

香港都得啦

開市入左DIS 食左兩蚊即走
之後手痕高J MA 即跌

有無巴絲買左SPEC
呢隻野好似完全無得分析
純粹係買個行業前景

前晚入252vrtx 尋晚267入appl
坐撚曬船

61.7 買左RTX

DIS打算長線擺

冇，買完咪睇啦

妖股邊有基本面
升就升跌就跌嫁啦

開始有啲新面孔高追

係度出現開既叫你地唔聽 彈出彈入既叫人高j就咁多人信希望今日真係千升啦

點睇呢隻係妖股

琴晚開市冇耐已經放晒D正股，賺少少食餐飯，留返部分ETF長擺

8唔入 9唔入 上返100先長線擺面對現實啦

呢隻野最近操作期權簡直一流
權金都食唔少

而且唔怕坐，佢上次炒起前已經係呢個位橫行好耐
不過都係嗰句切忌all in

我新手問多句
Spec同specu有咩分別

Floating shares 5m
Market cap 2b
Revenue negative
有邊點唔妖
係就係聽落好撚型，咁你開公司唔係要型，係要搵錢嫁嘛
而家只係有錢人燒散紙錢既玩具股

個post 居然冇爆到

明白
Thanks bro

繼續strong hold aal
11蚊成本未驚過

波幅市有得食唔食

9有入
均價99

轉燈喇，今晚萬升

琴晚走左轉啦 只不過回落黎再入無走到姐

高買低賣

正

識玩一定咁玩

低買更低賣

淡友又做雞

原本預千升，結果跌26

即係跌咗1026 點呀！

淡友開心死

zm打中咗個sl再即插

想問下大家玩美股期權
用邊個網計期權價值準d?

咪自己個trading app 囉

有無網可以懶人d計到
依家d期成日都錯價
有時做左水魚買錯價都唔知

冇，錯價你都要硬食，莊話事

Online Lender Suspends Redemptions, Shuts Down Amid Flood Of Defaults, Unemployment Surge

trading app 見到就係實際出價

你想計啲乜？

想計入左價內, 個價會點跳
可以預計到自己個profit
同埋想計下咩價位抵放

做淡慘過做

option price

內在值 + IV + time value

IV 冇得預，睇市場興奮度好似

利申：唔識

有冇巴打有trade開糧食期貨？想學野

淡友係唔係可以high喇

ZM做乜柒 每日跌10蚊

呢兩日好撚多股升幅超過大盤奶好撚柒多

你冇睇新聞咩

你訓左幾耐

放完貨又再蕞追返既自己真係好撚蠢

冚家high high high

你仲期望佢上到幾多

佢睇150

wallstreetbet係咪private咗？
搞咩

$rope

尋晚俾連燈仔吹奏完

斬咗佢啦呢啲支那間諜假數股

可能彈上130都有機既

清算

zm今晚等我再做鳩你

又話100嘅

仲諗住輸多20蚊, 咩玩法

同支那雞一樣
只岩短炒 唔好過世

末日tsla put
睇下有冇辦法食糊

試過？

下次小心d
長揸唔係隻隻都有用

咩價位先

淡友今晚開車

5毫子 280strike price 4月9到期

下
次
世

仲係處

次

Feel到盤前又千升夾死埋剩低既淡友

淡友今晚又要做雞

靈車

set $120 博橫行上落好過啦

千升後一日盤前又想千升

太牛

注定會反高潮

妹返一陣

如果好淡，先會大升過

個市專係玩死人嘅

搵啲大劣股沽空點睇

富途沽空點玩？唔識禁

琴晚好多人鬧淡友
wsb又慢慢多好友
係咪差唔多

同問

就咁賣

ON99,夾到我隻SQQQ懷疑人生

呢到都係

要唔要沽返啲黑期對沖下

今晚繼續排價入平LP

訓左冇睇 琴晚道指大升1000點？

之後倒跌。

呢度無淡友
淡友慘過做雞

係咩？

唔係

係盤前高位計跌成千點

早 飛巴賀巴

見到勁多買出買入返嘅人

最經典同一隻股炒波幅 係， 11 入 11.3出 11.5 再 11.8咁出

咩玩法

成日搵到平野

新手做法

有好多密密堅持緊。

早晨db 巴

唔平， 等人賤價賣咋

尋晚佢地應該hi 哂野。

成班咀gel gel 唔講以為ibankers黎咗

呢到現象，連平時輸到叫蠢都開始入市仲少黎炒開都有肉食，應該差唔多要回一回。

跟住佢地止蝕完又差唔多。。。。。

無限loop

C朗派好處，永遠輸唔死。

仲有錢restart the game

飛巴突然連re十個post

飛巴今日有火

中出十連發

gsx空池又有貨，殺呀

今晚好友就收飛巴皮，睇L住呀

少少

琴日係升得好地地回咩撚 VIX又高幾蚊

好友係我
淡友係我

打和L 都係我

its me Harry

呢d 妹市 飛巴最鍾意

知我者，肉巴也

佢買2邊wor

堅持到就黎變聖人mode

尋日跌市收尾隻oxy 同x同係 升住收。

油仲要係暴跌7%

個種喜悅 uso uco持有者係唔會明

夾完啦？ btw 支牛得2萬

說好的中國人不打中國人呢
中概念沽得最勁係牛牛班大陸仔

我都diamond hand緊
未減過put

口裏說不
全世界都知有假數 得美帝唔知

中國人唔打中國人，唔通走去比鬼佬打咩

AMD 49入 長坐

老散平左D咪有，其實麻麻地
who knows好末來突然又自爆

有排玩

可能美帝要親身話比全世界知呢。

苦肉計，將計就計

上返50走100股先

39”蚊個時唔入 49先黎入，咩玩法

價值投資

咁都叫正常

長揸啦 等疫情完

空池流通量大+自爆刷單+ 極高pe
簡單是free money
(歡迎買得對家撈底)

跟住 50放， 60蚊再入 長坐

但你有ZM

多謝善長仁翁接左我d貨

唔玩啦你玩哂啦 比返d錢我

我d put都入哂肉

呢隻又咩黎大陸做假糸列？

長揸 科技股會係最後贏家

牛牛冇account 可唔可以睇討論

得2萬 4點一開就無哂

盤後已跌17% 遲左

四大妖股

成世人冇玩過妖股
見你地玩得咁開心想埋堆

我可以幫你接貨

lk一除牌破產，堆中概又會暴跌，就算無假蚊都會渣返堆水份出黎

隻隻都幾百pe當自已科技股咩

今朝起身一睇

uso持有者

今日劇本係咪歐洲三傻帶跌
英國已經跌左1.13%

邊隻大陸股仲係高山唔識跌 都要狙狙佢

歐洲大跌利好，千升

GSX只入左put 無沽空池DKLM

咩狗屎垃圾都想呃錢，問過sec未

尋晚跌咩 細佬個portfolio仲係綠燈

發財埋堆

USO 一出糧就入貨 跌又溝D
本多終勝 等佢上番30蚊

未啦，沽空池有貨
一日仲可以沽

賣出去到蝕手續費

中國人不打中國人
你係咪中國人

全部假數概念股都沽空應該都fat fat

比我死啦， 比多d 平put我 。

好巴今期有咩推介

I work for Hong Kong

猶豫就買我對家，我今日就short好末來

就快大跌
走咗好多貨

Based in HK

好巴跟你買股，跌市都會響起綠燈的訊號

沽幾多股

願聞其詳

資本主義既黑暗，明明唔賺錢，隻隻炒到飛起

點睇架？

有，之前諗住去short佢地 但已經跌左好多 所以放棄左
大有syf 細有lendingtree個堆 做consumer loan
Mortgage reit都應該會仆街 given mortgage default rate 抽上
簡直係free money

巴打係咪沽左zm想起到燈咋

Emerging market 國債都應該無運行
阿根廷又default左

驚閪，大手沽！

有機drop to zero

21號 25股合1

咁多綠色嘅

睇完呢篇野再睇尋日不問價係咁咩都追班友

紅個d % 好高

我唔介意慢熊或深插

支那人個腦真係

琴日清左倉 係獨留左USO 博油價傾得掂

深插舒服d

最緊要係真底時 將本金pump 得切一倍或以上。。。。。。。

唔怕洗濕咗就局賭

所以機會留比有準備嘅人。

之前無做功課